六四隨時係香港發生 有圖有真相

利申90後 唔好話咩政治冷感
六四係中國人死關我咩事？
個陣未回歸都可能唔關你事，
依加香港比番大陸一國兩制名全實忘，
老實講聽前人講六四咩坦克咩鎮壓，
冇經歷冇見過確實冇咩感覺，睇完圖再講！

有圖慎入

本身仲諗50年內搵方法慢慢走，
如有逃犯條例真係之後有咁快走咁快
但點撚解我明明係香港人咁逃離香港啊
就算走某外國唔係最好，都好撚過依加個香港啊
屌你老母！
6月9號上街！冇咩望都好可能係最後一次！
到時莫須有你唔好搵人求救

Sor for 19999

Sor for 開錯台

名存實亡啊

Sor 我係垃圾冇proofread